今晚拜登就職，亦係習帝人生最高峰之時

大家有咩想同新地球霸主講

能統治美國, 是華人之光

拜燈 中國人隻狗黎咋喎

習種：咪又係普京隻狗

即係跟住回落

從現在開始，已經無梁營、唐營、何營之分，只有一個香港營！

Don’t see blue or red states, but United States

今晚之後，已經無高登、連登之分，只有一個拜登！

希望雜種可以盡快武統美國

MAKE CHINA GREAT AGAIN

普京：香港人當我透明架？